連電腦都係欺善怕惡

頭先連開幾個excel檔 沒有回應 輕哂機
一開工作管理員佢地即刻淆哂正常返
哈 垃圾

拍下佢咪得

換機喇柒頭

打落去等佢驚

四眼
點解運頭塘啲街坊記錄唔見晒既

星期日都要低賤到開excel做嘢

人善被泰欺

四眼被告暴動
你係魚台搞分化

这里是体育台。

拉到香家產。

Excel檔=泛民
工作管理員=熱血公民

人善被人欺，建議樓豬下次俾d下馬威部電腦睇

樓主已經俾過下馬威圖書館啦

抵死